#. extracted from ./apps/music/music.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-15 22:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: music
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: mix
msgid "Mix"
msgstr "混和"

#: playlists
msgid "Playlist"
msgstr "撥放清單"

#: artists
msgctxt "artists"
msgid "Artists"
msgstr ""

#: albums
msgctxt "albums"
msgid "Albums"
msgstr ""

#: songs
msgid "Songs"
msgstr ""

#: more
msgid "More"
msgstr "更多"

#: songArtist
msgid "Song artist"
msgstr "歌曲藝術家"

#: songAlbum
msgid "Song album"
msgstr "歌曲專輯"

#: unknownArtist
msgid "Unknown artist"
msgstr "未知藝術家"

#: unknownAlbum
msgid "Unknown album"
msgstr "未知專輯"

#: unknownTitle
msgid "Unknown title"
msgstr "未知標題"

#: empty-title
msgid "Add songs to get started"
msgstr "新增歌曲以開始使用"

#: empty-text
msgid "Load songs on to the memory card."
msgstr "傳送音樂到記憶卡中。"

#: nocard2-title
msgid "No memory card found"
msgstr "找不到記憶卡"

#: nocard2-text
msgid ""
"Insert a memory card to listen to songs or select an alternate default media "
"location in settings."
msgstr ""

#: pluggedin-title
msgid "Music can not be used while phone is plugged in"
msgstr "音樂無法在手機插入時播放"

#: pluggedin-text
msgid "Unplug the phone to play music."
msgstr "拔線以聽音樂。"

#: upgrade-title
msgid "Database Upgrade"
msgstr ""

#: upgrade-text
msgid "Please wait while Music updates its database."
msgstr ""

#: search-music.placeholder
msgid "Search Music"
msgstr "搜尋音樂"

#: search-cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: search-artists
msgctxt "search-artists"
msgid "Artists"
msgstr ""

#: search-albums
msgctxt "search-albums"
msgid "Albums"
msgstr ""

#: search-titles
msgid "Tracks"
msgstr ""

#: search-close
msgid "close"
msgstr ""

#: playlists-shuffle-all
msgid "Shuffle all"
msgstr "全部隨機播放"

#: playlists-highest-rated
msgid "Highest rated"
msgstr "評分最高"

#: playlists-recently-added
msgid "Recently added"
msgstr "最近新增"

#: playlists-most-played
msgid "Most played"
msgstr "最常播放"

#: playlists-least-played
msgid "Least played"
msgstr "最少播放"

#: picker-title
msgid "Select a track"
msgstr ""

#: save
msgid "Save"
msgstr ""

#: saved
msgid "Saved {{title}} to Music"
msgstr ""

#: audioinvalid
msgid "Audio cannot be played: format is unsupported or file is invalid."
msgstr ""

#: storage-setting-button
msgid "Media storage settings"
msgstr ""
